同時比幾條女Flirt，但我個心仲屬於個Ex

已經係咁已讀同去到剩係覆表情符號
但都仲可以搵話題入
好辛苦

繼續吖 幾好

慢慢你就會明白仲掛住個ex 係幾on9, 我之前都係咁，但有其他女埋身，做咩仲要作賤自己？ 我只係想搵個真心對我好既

未處理好我寧願唔拍
依加好清晰

可能依家我仲未諗通

當ex咁flirt
我都試過

正確既做法
所以我分手後一直單身